收到wind 聽日殺熊

挾淡

East wind?

咩wind 都冇乜所謂 死硬近熊

Thx ching bro for sharing

276-278有2500近牛
283-285有600近熊

you think you

應該會一路殺到上32000殺爆熊仔

咁易玩大把人發達嚕

咪撚笑死我啦
殺左啲咩呀 睇過

今日未完

Nice wind.

開左半個鐘…

殺左條鳩毛

令大家失望

肥....死晒

殺

熊軍第一軍已全數擊斃